加分題:可5可以connect 老解?

聽講老解資訊封閉，定期輪換，係為左防止自由法治「侵蝕」。
可5可以試下好似南韓向北韓播歌咁，宣傳我城美好之處。
最好有簡體文宣，普通話禁歌，winne the pooh cosplay,不求策反，為求展示言論自由的可貴之處？埋下種子?

用大喇叭同佢哋宣揚

拉